又跌千幾點

單日4%

麻目左未

未

明顯要直插...最後逃生門要關上喇

聽日又-1000?

7500
熊軍會戰勝歸來